幾多個人可以推冧一架EU

30個人夠唔夠力，定係爆門上車？

十幾個夠

燒車成本最低

噴擋風玻璃最快

physic學術研究？

用魔法算啦

我見咁多次都燒唔著，除非全民魔法

開錯台

929，全球反赤納粹集會